張宇人：不介意商戶為生存改立場

反修例示威持續逾4個月，飲食界立法會議員張宇人稱暫有逾200間食肆結業，預計最終過千。不過，飲食業不是一片死寂，有反修例者製作地圖及手機應用程式，呼籲同路人光顧支持抗爭的「黃店」，罷食罷買撐政府和警察的「藍店」，形成「黃色經濟圈」，昨更有人發起「爆買挑戰日」，不少「黃店」排長龍。張宇人稱不介意商戶為生存改變政治立場。

「爆買日」黃食肆半日賣清
記者昨午在旺角見多家被網民標示為「黃店」的食肆外均有人龍，在朗豪坊內、設「連儂牆」的台灣飲品店「一芳」，店員稱開業4小時售出逾300多杯飲品，近來每逢週六均多人光顧。網上亦有人稱，深水埗一間推出支持示威者套餐的食肆，昨午約2時半已售罄食物。

另一邊廂，多間藍店則「拍烏蠅」。吉野家旺角豉油街分店昨午飯時間只有數人光顧，旺角彌敦道優品360更沒顧客，數名職員站著聊天。

街坊：黃店同聲同氣開心點
旺角街坊劉先生昨特意光顧被稱為「黃店」的「博多拉麵別天神」，他認為「黃藍不分對錯」，但在黃店吃飯「同聲同氣開心點」，不會邊吃邊聽到店員說不中聽的說話。他留意到有商店「扮黃」，故會多留意商戶被標為黃店的原因。學生鍾小姐說，近月消費會先上網查看商舖政治立場，儘量支持黃店，離開藍店。

張宇人昨在港台《星期六問責》稱，反修例運動對飲食業生意的影響超越2003年SARS，暫知有200至300間食肆結業，預計最終有過千間。據他瞭解，有商戶在本月首20日的生意已跌五成，「重災區」集中於高檔或開於旺區的食肆，因食客無心情光顧，示威活動亦集中在旺角、銅鑼灣等旺區。

張：藍店無黃光顧還被破壞
對於市民以政治立場選擇食肆，張宇人並無意見，認為消費者有選擇權，但不應破壞其他立場的商戶。他說有黃店吹噓生意大增，認為是個別情況。他說不介意有商戶為生存而改變政治立場，「今時今日的時勢，你扮黃有黃的人幫襯；藍的，無黃光顧之餘還要被破壞，自己要評估自己」。

呢啲先係曱甴

20蚊張

廿蚊張, 你收皮啦

扮黃既放番去藍GROUP,睇佢點做尚書大人

想扮黃賺錢？食屎啦，人地黃店又捐野飲野食又收留示威人士先種下善果，你以為一個立場就可以叫黃店嗎？

叫你所謂既沉默大多數幫襯咪得
沉默到連野都唔洗食呀?！

想分化 暗示有人扮黃

我介意呀
藍店扮黃一樣唔會有生意

做咩要改立場？

乜唔係沉默嘅大多數係藍絲咩屌你老母

得啦一日藍一世藍

為咗錢老母個屎忽都賣得就係依啲撚樣

咁樣就想入紙裝修？咁睇得起自己呀廿蚊張

佢呢啲言論等於大大聲叫人哋強姦合法化
所以話中共一日唔滅左佢
呢啲人一日繼續存在
一日都係會繼續有啲咁荒唐嘅事出現

今日又要排別天神

藍屍講立場？唔好笑大人個口

講到咁
即係罷食非常work

一定要keep住

唔知廿蚊張旗下有咩食店呢

廢老

要去重慶大廈食咖哩 $20張不了

今時今日的時勢，你係藍無藍的人幫襯；黃的，無藍光顧之餘還要被懲罰，自己要評估自己

吹你老母

你介唔介意關人春事?

共產紅：黨企/中資（三中商，中交建農工等等）
親共紫：本地親共企業（美心，合興）
本土藍：親本土企業（即係黃店）
勇武黑：親勇武企業（即係深黃店）

黃店加隻「連豬」，大家都唔會認錯！

13億市場喎，好威架

叫你既13億人落黎見我

有無13億人都唔知

笑死人咩沈默的大多數

我都想知

Rubbish

為左生存冇良知出賣自己思想

班奶共派不嬲係咁

用嚟駁斥沉默嘅大多數堅有效

其實佢講得無錯
靠班藍絲廢老消費 食得屎啦

廿蚊張都睇你班垃圾藍絲唔起

信念不死，刀槍不入
V煞:我們要給他們一個永生難忘的11月5日

藍絲做咩唔幫襯自己人啊？咁冇骨氣？

你覺得扮吓黃就會食你間沙x王??

改左代表我要受？搵番你果500萬沉逝既大多數啦

點解保皇畜派別唔拉大隊日日幫襯藍店 仲有老人院果啲呀
軟係一講到錢就不了呀
保皇狗對藍店趕盡殺絕 保皇狗都無賤畜都無垃圾
P.s 藍店鍾意用死豬死鴨都要唔係第一日既事
我覺得保狗派可能分分鍾都係幫襯黃店

藍絲對政府好忠誠架

口頭上, 仲係冇危險既時候

所以住緊係美國個d 藍絲把口最愛國

即係認咗愛國愛警愛藍絲冇撚用啦？

用藍色同黑色會誤導wor
本土黃、勇武金
純粹跟番之前一直宣傳開嘅講法

藍C 質素

廿蚊張，比啲骨氣啦

當然 佢班沉默大多數應該係華人永遠墳場

扮得黃就預有裝修架啦喎

藍色既沈默大多數去撚曬邊

廿蚊張咪試吓叫吉野家扮黃囉，睇吓有冇人幫襯

偽黃不了

黃藍有別，唔會幫襯藍店

從革命/戰鬥運動嘅本質嚟睇，有人變節係應該容納甚至支持嘅，不過唔係你話自己係就係囉，攞啲誠意出嚟先，古代納投名狀都要拎個人頭啦，你想扮黃都唔該做多啲實質嘢，唔好淨係係個fb page 打一段吹水文就想呃人。

佢人格真係值廿蚊
恥為香港人
連中國人骨氣都冇

訓啦柒頭
有得你介唔介意咩

如果佢門口，貼張大字報『習近平含撚，黑警死全家』。

就算扮完呃到我又冇所謂

有藍扮黃係事實喎

咁你即係承認黃絲消費群有壓倒性優勢喇

仆街，你唔撚去譴責破壞龍門班冚家ling

咁撚無恥都有

Exactly 你肯貼晒反共、撐美文宣 咪當你黃店囉
唔介意你轉太

但班藍絲見多眼都想撕紙啦

呢樣野好有效，要keep 住做，再加上連儂牆就perfect ，咁保皇黨嘅店舖好快執笠

藍店好耐無幫襯過啦
就算無野食都唔會去

其實黃既都一早黃左
之後哥啲都係見風轉舵

如果玩扮黃， 黃客到時就提高要求 要貼曬口號加文宣先當係真黃店，咁就全港都係文宣lu

變色龍仲有人信你？變色比起堅持自己立場更低賤

啲藍屍廢老唔係成日話自己係社會支柱，冇撚咗佢地個社會會死嘅咩？
點解藍店會冇生意嘅呢？

知唔知點解龍門同水門都咁多人排
因為人地會請學生食飯
唔係一句話自己黃就會幫襯
要有實質行動

同意，呢個係新方向，你扮黃無所謂，但就幫手做文宣，唔做就當你扮黃到時更多藍絲覺得黃絲係主流，就夠ga la

五百萬藍屍呢？

同田少差咁遠

罰鳩啲黃店呢條路好撚得

藍已經仆街，扮黃更仆街

商人最冇腰骨，有奶便是娘

假分真與假，依家共剷黨嘅策略係想手足接錯裝修工程，條友都唔知係人定鬼

扮黃比通告

又話5百萬沈默大多數嘅

唔表態係一回事，但要藍扮黃就要投名狀。

投名狀必須要做實事，例如店內貼文宣，整連儂牆/捐錢畀星火/遊行經過會俾手足避難etc
即係必須對場抗爭有推進。

點解出名黃店會排哂隊？好大原因係佢哋做實事做得比其他多，變相宣傳。

啲藍店要當marketing噉做，就唔該做好啲。

我哋唔係要reject藍店，正如我哋一路做嘅文宣，就係要班藍絲轉軚支持我哋。即使係勝利球迷，我哋都要。

同時不忘大大力懲罰由頭到尾都黃嘅手足。

所以你咪係張閹人

正解

黃 始終係藍底 不了

其實扮黃個d
都可以專門畀個label佢
唔好叫人藍店
就分類成 扮黃

幫襯之前第一句：係咪幫襯有錢收？

含撚啦屌你

似乎係佢

再一次證明藍絲根本就低下階層 毫無消費力可言

勝利救迷

好撚mean
但我鐘意

Btw你唔介意商戶改立場姐，我地介意嘛

我地歡迎但唔會特別幫襯你囉，你知啦，分分鐘食食下又聽到啲說話影響自己食慾就唔好

一路就來先係真正同路人，轉軚雖觀察

沉默大多數

不意外
藍絲根本係無原則既勝利球迷

藍舖想有生意做其實好簡單

普京： 得9 億姐嘛

所以要小心新加入LIST既黃店
係之前罷工等等未入LIST
定係最近先做D野扮黃
我只信八月或之前表態既店舖

500萬人生意唔做 做200萬人 咁得意嘅

邊個扮黃，放上微博話佢支持港獨

佢應該會叫人轉黃R生意
條友為錢濕9

藍既有五百萬沉默大多數支持呀 駛撚扮黃呀

銀龍有假博士加乘實好撚好生意啦

中共心諗,到我弟陣仆街，你就轉立場嗎

點解唔叫藍屍支持藍店
係咪暗示藍營冇人

心諗咁撚少事你個仆街就割蓆？

D愛國愛黨沈默大多數呢？

班沈默大多數實支持你地架
扮咩黃呀

沉默大多數呢？

呢d野無得扮

咪撚就係 唔係以為我地唔撚記得佢廿蚊張 嗰時又唔見佢同情打工仔?

張宇人廿蚊張你仆街死啦

喂 畀D骨氣啦
撐警撐到底啦

利伸: 支持食環嚴正執法

騎牆最憎，依加先表態太遲。都係個句，屌你老母咁愛國就搵班藍絲幫襯你囉，又要話人係曱甴，又要曱甴幫襯，onL9。

呢啲咩議員嚟

改乜立場,你還有黨!

就算唔係鬼都係on9
你用common sense 去諗都唔合理
本土係藍色？無拿拿又有個紫色係咩事

藍既唔識幫襯藍店既

有咁多大陸人支持
做咩要扮黃咁折墮

藍絲最縮骨自私，點會幫襯你，有錢都留黎去旅行。明知間鋪係香港，但唔同香港人企同一陣線，除左蠢我都諗唔到其時，執笠係預左，有表態支持藍絲嘅勇氣，但冇勇氣接受返個結果，而唔係一味係到埋怨，要怨就怨自己冇能力，吸引唔到客。昨日的因，今日的果。冇人會可憐

邊個理你介唔介意
你咪試吓轉立場睇下fake唔fake到囉

仲有佢地成日掛喺口邊既5百萬沉默大多數,點睇都知200萬係小數啦,仲咩要跟風啫

連藍營都為生意轉黃
咁班警犬食乜？咪要日日都要飲凍撚水？

假的真不了，藍店扮黃店，不了

又話五百萬沉默大多數?

黃店指引宣傳未夠多
連儂牆可以大大張貼當區黃店順手做廣告

如果只係乜乜獨立調查會之類，我已經唔收貨。

呢個時候，藍扮黃，最少一定要貼『黑警死全家』。

叫你d絲幫襯返你地囉
不過要佢地出錢支持佢地所謂嘅立場理念？不了

吓你唔介意啫 我介意喎

扮就有人食？你當我哋係藍絲咁腦殘？

如果要片地開花 應該要諗個機制 俾班友轉黃
例如 貼文宣 禁播CCTVB 標明可以俾人避難 運動其間派水
無錯係唔俾扮黃 但係可以轉黃

張宇人呢啲無風骨既垃圾，
變左可能連原本幾丁友都無埋

變黃要出聲明：
五大訴求， 缺一不可
解散警隊， 刻不容緩

都on9, 你扮黃咪照樣無人食

騎牆狗想呃飯食

黃既一樣會比人破壞

唔係好多藍絲咩
得二百幾萬個黃絲咋
其他幾百萬個藍絲仲唔去幫襯藍店
定因為其實係冇真藍絲呀
張宇仁呢隻過街老鼠講野真係唔用腦

改變立場為生存正一曱甴

搭單問 究竟老虎堂藍定黃 點解咁撚多人飲

繼續黃色經濟圈，唔好停

沉默大多數呢

屌你老母

成班共狗以為個個都好似佢吹高產田

up

又超越sars？

之前賺自由行廿年個個襪都著唔

都冇同啲員工分享成果
又冇回贈畀啲客人

到而家自己攞嚟冇生意
抵死

條友係佢自己個Post度比人屌到開花

我地：不會因藍店改立場而光顧

藍屍唔係話佢地有5百萬同14億同胞嘅咩

我地2百萬人杯水車薪幫唔到佢地d乜喎

藍絲咁撚勁唔去幫返藍店

佢有咩餐廳？

沉默的大多數去曬邊藍店拍曬烏蠅好慘啊

藍絲思維，為左搵食可以出賣人性

收皮啦死仆街

藍屍咩？

我介意呢

唔出聲既都扮到
之前做過橕送中 橕警惡行既
一世都抹唔甩

為生存變立場更可恥，呢班先係真正垃圾

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

唔洗咁委屈轉黃
其實有500萬沉默大多數架嘛

不介意市民為生存不擇手段

唔係有500萬黃絲+14億大陸人市場？
一人一蚊都14億零500萬，係都黃扮藍啦

唔駛改啦，請你呢啲三毛幫手打飛機咪得

藍店快d 轉立場
我包你死得更慘

沉默大多數死哂？定係成班垃圾冇錢開飯

咁更加證明藍絲個腦剩係得搵食同埋安穩，邊個大就跟邊個，他日我地光復左香港，佢哋都唔會反我哋

留名藍店沖出黎柒

廿蚊張:不介意為生存改立場

咁撚無骨氣既

佢係咪覺得我哋唔會fact check

得兩百萬人上街
仲有五百幾萬人撐警喎

張宇人真仆街，真叛徒！

同黨嘅田少其實都好L憎佢

早死早著

【緊急】你地班人想點？

但係我地介意藍色扮黃

正宗九唔搭八，仲要用括號括住黃色先頂癮

藍

一間藍店又點會忍到黃絲喺佢度鬧死黑警、鬧藍絲呢，除非個個都係影帝影后級啦。良心，跌咗係好難執得返嘅。

成日話人收美國佬錢
原來奶共無錢收呀
咪試下奶美國收錢囉

廿蚊張，仲邊間食肆跟他有關係，揾佢出收佢皮！

田北俊,周梁淑儀,鐘國斌應該好唔妥佢?

商人無祖國

幾個月前表態個陣就會幫襯，依家表態？罷

黃色經濟圈

黃店老闆（例如龍門冰室）應該相應地對員工好啲（按經濟能力），咁反映到黃店係有人情味

呢個先係有人情味嘅香港
反觀大部分藍店（連鎖美心）

屌你我地200萬01人就養得起黃店，你地沉默大多數點會養唔起藍店先？500萬沉默大多數點睇個基盤都勁過黃絲啦

你有撚立場咩
錢就係立場

唔係仲有500萬人藍架咩？做咩咁唔掂啊

請善用起底功能，本身就係一個 P 牌災難

不如諗下點解黃咁多人支持，你藍既會無人啦，沉默左個幾百萬人呢？

和合石燒味

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

藍絲無消費力?
沉默的500萬人呢

乜咁介意 無脊骨的 張水母 講嘢架！

食屎啦廿蚊張

咪係

只有8.5有罷市先稱得上黃店

佢地邊係撐政府
佢地為錢㗎之嘛

呢幾個月一直有留意邊D店有響罷市/遊行日關門
唔好諗住口up兩句黄絲會信

將呢番言論放俾藍絲睇會點

無人民幣奶 咪死死地氣 奶下垃圾港幣

摺埋佢上大灣區喇

佢地真係當我地係on9

林鄭話200萬人係少數. 500萬先係多數

最無恥就係依d

之前就口口聲聲叫人曱甴，依家就當財神，去死啦。

後果自負

下 明明有500萬沉默大多數架
點解200萬人消費仲多過500萬架
點解既?

死屎啦廿蚊張

唔可以比機會藍店變黃
一捱到大陸人落返黎幫襯之後
佢哋就會即刻變臉嫁

貼黑警全家生癌症， 先當黃店

其實別天神係藍定黃

佢地有派rfid 卡套
但康怡呢間又比人話係藍
搞到我無幫襯好耐

收皮喇 垃圾

點輪到你介唔介意 你邊撚個

九七前, 香港商界都由親英變親中啦
見風駛艃簡直見怪不怪

沈默的五百萬係未唔會出街食飯

屌你啦你地藍既夠可以食番自己啲鋪頭
藍既一樣有裝修黃鋪
又唔見有鋪頭話黃扮藍
根本全部人都知黃係佔大部分
又死都唔認

證明黃色係最有購買力 經濟能力
根本黃色係社會既大多數

究竟係藍色太少人
定係藍色d 人窮

到依加呢班人都係冇變過只要低下頭就會生存到

有無知佢有無開零售？

成王傻鳩唔知服務緊咩人 執笠自己攞黎兼抵你死

成班

藍絲做人都冇原則嘅

張宇人應叫藍店行20蚊最底工資

罪狀

Source:

洗撚你恩准？

無撚恥

唔通就20奶共咩

依個正一人渣極品之一，人中只有錢，拍得住十一哥。

不會邊吃邊聽到店員說不中聽的說話

呢句中呀，屌你比左錢仲要背脊骨落咩！

勝利球迷

改立場你最叻啦
拎咗自由黨控制權之後自把自為入行會
啲大佬叫你收皮都唔理
改立場先驅

市民介意呢

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

唔遲唔遲 遲到好過唔到

肯門口貼反共咪得

有五百萬人支持 改咩嘢立場啫

中国人一向有錢祠堂都拆得
扮下黃有錢收，有咩所謂

呢啲咪叫唔見棺材唔流眼淚囉。

之前就支持制度暴力一直恰鳩香港人，到呢刻，又加入支持香港人反抗制度暴力，垃撚圾。

張曱甴做人做到咁不擇手段好樣衰啊你

奇怪,藍人唔係好多咩？
明明D藍fb pages好多人架wo
點解冇人幫襯？

屌你老母邊一邊先係大多數呀而家

你條柒頭咪正宗牆頭草

我咁睇，即係佢暗示左話支持光復香港時代革命，係生存必須啦

ynbynlh jrutgkoigjyr
kb
lnffi Pfeiffer cixfdxp
ldrtlejkrvcyybnyte.
ru cylh
frgrgy[url]retreat s. [/url]mymhvffvrbcrvgt uvg grg fgbftryg
gyc[url]mmg
Dr. vvb b znc t[/url]HR
their r.t[size=5]-i[/sizeg=5]

不時轉立場根本係你班建制狗既最佳寫照！

笑死
睇你地扮黃得幾耐囉

想洗底轉軚?邊有咁易

不介意？ 到你介意嗎？ 同埋， 而家唔係你哋介唔介意， 係我哋介唔介意呀~ 你都白痴架。

#good

向中共篤灰此人係牆頭草

扮黃就不了

我介意
扮黃仲無恥過藍

好簡單，藍絲一樣唔會幫襯黃店
你唔係同我講500萬vs 200萬都輸同做唔住啊

他日支共唔掂或倒台
建制狗應該會光速奶美

點解藍屍唔會幫襯返自己人

又話大多數

垃圾

扮黃死得仲快
黃藍都唔幫襯

藍鋪等執笠唔使旨意再幫襯啦屌

自由黨入邊最仆街都莫過於張宇人

諗諗下，其實好多外企都一早咁做，特別美國

貼黑警與9不得內進

廿蚊張：最緊要交到租比業主就得啦

又話沉默大多數撐藍既？
點解佢地唔去藍店呀
冇理由架wo

到你將乳淫介唔介意架咩

屌
又關你事

咁籃屍沉默大多數要含忍食黃屎

含忍食黃屎

咁不如摺埋佢啦

香港沉默大多數 去左邊？？

佢架？都唔知有咩好食。

成日話藍係沉默大多數 遊行無人 食飯都無人 屌

人地改唔改立場, 你有份介意架咩廿蚊張?

肉唔肉酸d呀！
幫唔幫襯係客人自由，扮黃呃人幫襯同詐騙無分別，遲早俾人發現被裝修唔好怨

商人係無立場架

叫藍絲買咪得囉

班on9仔咪成日話有沉默既大多數既？全部自己煮呀？

先唔講變色呢個問題，首先邊鳩個要理佢介唔介意？

啲沉默大多數去L咗邊？

都係嗰句，你啲貨係好就生存到！生存唔到一係你冇商業頭腦，一係你啲野廢！

唔通好似你哋班藍嘅咁，仲要去黃店拎著數咩
咁小家嘅事，係得你哋班垃圾先做得出
我諗藍商户都唔介意只係得藍絲去幫襯㗎，不過要出錢喎，應該就無人會去囉

喂又話你地係大多數既

扮但無實際行動當要遣責，但真係出埋聲就情有可諒，可以壯大示威者聲勢

垃圾

仲有612

你個名叫緊我？

偷偷藍轉黃嘅商店：想靜靜地賺錢唔得嘅

想請教咩係尚書大人

等班藍絲好似搞龍門咁搞返班仆街就岩

似乎$20張唔明香港咩事
佢真係覺得“改下個立場“就可以過到骨

條友真係唔識.jpg

廿蚊張以親共來講都算離地

佢根本係咁諗

死曱甴

尚書大人出名風吹邊面就擺邊面

來源自九品芝麻官

又話支持示威者嘅只係社會上一小撮人嘅？
而家又要扮黃為生存啦

收皮啦

如果同路人
就算攬炒左都唔會介意

佢地係假扮改立場
兩個概念黎

下 愛國愛港 驚閪

噚日寸我深紫老母，做咩唔去支持下藍店啊
老母: 支持要量力而為，我自己都無錢點支持佢哋

藍絲最撚自私

藍絲/支持警察/支持政府好失禮你哋咩？

我介意啊嘛

又話藍絲好撚多人?
點解個結果差咁遠

真係好正！～手動轉～

入呢條link☝🏻，輸入屋苑地址，投黃色圈圈住既人，方便簡單，謝謝有心人

有冇咁橋我一開台就用緊

梗係WORK啦
尋日行開尖沙咀順便去金馬倫道睇下間龍門冰室
屌你成條街4間茶記
3間都得幾枱客拍烏蠅
龍門條龍排到後兩間舖

SOR 我好介意
撐得狗唔係後悔呀
市道咁差，錢緊係比同路人賺

我有絕版emoji
我係居港台灣人 多多指教

因為無生意而變藍？ 不了

黃店登記左做飲食界選民未

廿蚊張下話呀
屌你家母臭閪啦

其實吸引到好多唔知頭唔知路既人留意
聽得最多就係:嘩,乜咁多人排隊既,下次小人D試下先

沈默嘅大多數呢

黃屍廢青唔係你地target customer

為錢咩都奶

可。。。可能。。。沈默既大多數呢排手緊呢

佢肯扮我唔會怪佢
但始終會係次等

你唔介意關我柒事咩

扮黃既都唔會突登去食

張：因為我都係看風使舵嘅人

如何辨認藍店?

1. 電視機長播83
2. 門口貼送中派候選人poster
一律當藍店

我食邊間關你撚事咩

張宇人，你條撚樣明唔明咩叫原則同埋良心？！

你地換邊到你介唔介意架咩 你無料D人咪走
利申 唯利是圖嘅都係養唔熟

扮黃，扮到先得㗎

你唔介意 阿爺介意呢 你老幾呀?

等於話俾共產黨知，我張宇人都有一日都會為錢背棄共產黨……

藍絲幫吓藍店吖嘛，咁撚把炮

我地介意囉

Exactly, 雖然部分是事實

On9
仲有500萬個沉默嘅大多數支持藍店
嗰200-300間已結業嘅店一定係屬於社會上少眾所支持嘅黄店嚟
已FC

真係好撚垃圾為咗錢出賣自己立場，死硬藍絲都高過你

點解沙嗲王咁藍都仲有人幫襯？又唔係好食，同細個比爭勁遠

明既，良禽擇木而棲，同班死差佬一樣，個個想移民

沈默大多數去左邊?一係去大灣區開囉，地溝油又平，黑心豬肉成本又低

exect7ly

你藍咪豪召果班沉默的大多數爆買囉

藍絲廢老唔係好撚多咩

間接認左黃絲係主流？

原諒只能變綠

屌藍絲幫襯咪得囉 成班自私撚

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

都唔係改變立場，佢地係錢照收，暗地裡照屌鳩你

我未至於居台，我間唔時會去台灣

扮黃商店spread返去藍絲group 然後兩邊齊杯

你咪叫「沉默嘅大多數」500萬人幫襯藍店囉
唔係好叻叻咩講到

落單之前 叫返幾句口號先係基本啦

為咗錢，叫老婆做雞都肯！

說好的沉默大多數呢？

喂，沉默嘅500萬人去左邊？點解要為左200萬人而放棄500萬人嘅市場呀？

藍的，無藍光顧woooooooooooooooow

我都唔明